租時鐘房係咪一定仆野？

無啦啦租2個鐘？

仆乜野？
街？

今晚扑野夜唔夜

仆野就未必
不過扑野就一定架喇

上去拗痕

一王兩后

book室做功課好無？

仆野

捉棋啫

More

仆乜野？
去扑野就多
仆野未試過

中出射俾邊個好呢？

行街行到攰上去坐吓啫

打fifa

訓晏教
有時上就做完野
到夜晚先約左人食飯
咪訓陣先

試過約女仔係銅鑼灣睇夜場
佢住沙田 睇完戲凌晨3點幾無車返
之後陪佢一齊去左百佳開左間房 好似去到第2日中午12點
咩都無做過

質素唔得

咪L講咁多，一句：法官大人...

私影影相
九龍塘d房幾靚

又平過酒店

做左你唔知姐

通常租黎溫書.

我試過唔扑野，齋俾人吹簫

屌，想返點會冇通宵巴呀
傻下傻下咁

不了

不之幾L爽呀！帶眼鏡果個好L大食好L淫